當你口渴，你會去最近嘅便利店買嘢飲

你入到去會揀一枝你想飲嘅嘢
但飲完
你就會將個樽扔落垃圾桶
愛情就好似便利店嘅飲品一樣
經歷住 喜、驚、悲、嘆
當你係七仔或者OK便利店嘅飲品
對方揀你嘅時候你會好開心，喜
當對方飲完嘅時候你會好驚，驚對方飲完即棄，驚
當對方將你扔入垃圾桶，悲
去到堆填區，你會諗起從前嘅風光，嘆
喜、驚、悲、嘆

閲

飲完咪掉 你咁撚多嗲

自覺好笑

喺度扮撚晒文青
至撚憎 狗也不屌

做乜鳩

笑撚到我 起撚哂雞皮

好文釆

好文采你咪一樣負皮

有意思咩？冇嫁

你係咪係堆填區打呢篇野出黎

或者咁講，我做咁多嘢只係想我ex過得更好，而我ex有冇過得更好。咪就係冇囉！
女同盟會對我做嘅嘢只不過係會心微笑
我ex有冇因此而過得更好？冇囉！
賓affleck聽日咪一樣斬佢手指
我解決到咩？
警方連受理都唔受理
我可以做啲咩姐
零囉
我做唔到任何嘢呀
大家開心唔啦！

根本冇人明白我
冇人明白我ex
有冇人真係報警
冇呀
係得我咁做

有冇人明白
冇呀！
屌你老母

link都post埋！
有冇人做嘢，大家心中有數

答案自己知

叫人報警警，十有冇一二自己心照

大家有冇做過嘢，心照

除左負評你地識咩？
負評就識俾
警咪唔識報囉
我去投訴文章，版主有冇報警？
冇囉？

文章值唔值得報警
100%值

你地識啲咩？不如你地直接講
逃避囉
我幫你地答埋好唔好？

死鳩開啦屌你老母